有日本公司請暑期工，大家快d狗衝啦！

將會有學生妹做譚仔

講真53蚊真系唔低

普普通通啦

等我叫埋d姊妹一齊返先

炒散$60起跳

53短更：p

agger

學生妹

炒咩散$60

Adecco

Adecco 得$52

個個一見到標題個日本就狗衝入嚟

日本

好可愛

Adecco狗也不屌

4小時更包唔包食先

屌奶星,可以係咁飲佢D糊辣湯

瘋狂食土匪

譚仔文化已死

請畜生？有咩含意，d員工係動物樣

你個系就真係唔低喇